2017 countryman hybrid

大家點睇？
唔知2016貨尾有冇sale

有乜點睇

想要 Hybrid 慳油錢

不如諗柴油型號

香港有冇countryman d
我見泡菜一街都係cooper d countryman d

早排喺YouTube睇片，demo係Cooper S + All 4 + hybrid。如果呢個係唯一組合，相信要50萬或以上。

街上唔少Countryman，但往往forum就無乜車主圍埋吹水。有上網障礙，定日理萬機？